[食屎啦拉奧拿] AC米蘭球迷討論區 17

有用網址

緊貼轉會消息

常見問題:
買咗依個球員, 仲有錢買其他人咩?
Ans: 買球員好少會一炮過畀, 係分期畀, 所以仲afford 到

AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭", 應該點分?

ANS: AC米蘭簡稱米蘭, 國際米蘭叫國米, 唔好叫AC, AC係球會咁解, MILAN先係名既簡稱

AC米蘭咪又係老人院
ANS: 建議你睇下全隊平均年齡先

FFP 問題: 買咁多人過到FFP咩?
Ans: 米蘭管理層有同UEFA傾過復興計劃
(by 二石三鳥)

今季買入球員：
Mateo Musacchio 18,00 Mill. €
Franck Kessié Two year loan fee: 8,00 Mill. € (Obligation to buy for reported 28,00 Mill. €)
Ricardo Rodriguez 18,00 Mill. €
André Silva 38,00 Mill. €

After today’s meeting, #ACMilan are believed to be a step away from a deal for #Genoa goalkeeper Mattia Perin.

新post 繼續討論

新post繼續 屌下死肥西同25鑨
Conti同Biglia 幾時黎呀

ACMilan’s ultras have slammed Mino Raiola and Gigio Donnaumma in a statement.

講到沙膠不得不提derby 精彩表現

快嫁啦

暫時最接近現實既FF陣
Perin
Conti Musacchio Romagnoli Rodríguez
Kessié Biglia Bonaventura
Suso André Silva Deulofeu

Sub: Plizzari Gómez Abate Antonelli Locatelli

$ub: Dollarumma

每個位比上季都提升左唔少
但板凳深度唔夠既情況都幾嚴重

有d擔心下季防空

LENO瘋狂出醜喎
會唔會賣平D

巴塞好似啓用左buy back clause,要買爆佢應該比之前貴好多

懷疑LENO唔想黎, 今日打得幾差下

用半年咪又掉, 到時再借過

法禿好似講過有機會4個龍開季

唔好買啦
我一路都話唔多鐘意德龍

肥閪幾時生癌死

爆佢去巴狗牙

會唔會neto, 佩連一齊黎講真

巴塞買爆佢係想貴少少賣番比我地，希望係

$ub De Sciglio

應該係 juv sciglio

我估20-25m買得番爆佢

如果係呢個價位 覺得可以諗諗其他選擇..

但2xm 到又有更好選擇

lm

ac華仔 靚仔到

Fassone to Rai: "I am convinced that before the preseason we will have a new goalkeeper with us."

Fassone: "Juventus behind Donnarumma? In addition to the economic loss it would add an insult [to Milan]."

Fassone: "It would not only having a big economic damage, but also reinforcing a direct competitor."

Fassone: "If what Raiola said yesterday was an attempt to create crack within the club then it was sent back to the sender."

睇完岩岩果場真係free都唔要

巴塞買左冇得即刻賣 要一月

羅馬識貨喎買尼斯個Seri

Lm

BREAKING: Milan are currently meeting with Atalanta to try to bring Conti to Milan, according to @NicoSchira

Conti快d黎啦

你班友係咪唔使瞓
全日mon住轉會

p.s. 人在歐洲

打J 24小時

sleep

快d放人啦

Fassone is meeting Atalanta to close the deal for Conti. [@AlfredoPedulla]

Conti's agent: "I hope Milan and Atalanta find an agreement as soon as possible."

Conti's agent: "Him not training with Atalanta was just a joke, because I think the deal will be closed before that."

Conti's agent: "I've been speaking with Mirabelli since January and we were waiting for the closing. No contacts with Inter."

The meeting between Milan and Atalanta for Conti is over. Milan have raised their offer to €23M. They will meet again. [@NicoSchira]

A new meeting between Milan and Atalanta for Conti is scheduled on Thursday [@cmdotcom].

Apart from Felicioli and Pessina, Atalanta are also interested in Milan's Giovanni Crociata. A deal could be closed at €25M + players. [Sky]

Conti's move to Milan edges closer with the possible addition of Crociata (midfielder, 1997) in the deal.

咁樣

青訓突然咁多人要

之後又高價買返轉頭

應該會set回購掛，係鳩頭佬先咁on9

好閘難求阿...

sleep is for the weak

屌條二五仔故事仲未完

應該係無人報價or驚坐一年

歐洲

乙金好多人報價 自用算啦

Donnarumma's family is not happy with the situation regarding Donnarumma & Milan and want to meet with Raiola, according to @AlfredoPedulla

肥佬老馬陣營內亂開始

真係就好啦

成家都仆街黎架啦
都仲係見肥佬，最多咪又係講返我地一定要即刻走，叫佢努力啲

或者係屌信錯佢 要炒佢呢 之後肥佬反告多拿$

lau ming

Enzo Raiola, Mino's brother, will fly to Poland within the week to speak with Donnarumma again about extending his contract with Milan [Sky]

Raiola had proposed a €10m clause in Donnarumma's contract in case of CL qualification, €5m in case of failure.The club proposed €120m [Sky]

沒完沒了

一係炒肥佬1m續 一係入雪房 好簡單

驚老馬改變主意派細佬看住佢
肥佬真係仆街到極點

咩年代

on9
試下皇馬Asensio話續約果陣 要10M 解約睇下點
佩雷斯當場唔放過你

Lazio are strongly interested in Lapadula, while Atalanta, Torino, Sampdoria, Genoa and PL club Brighton also like the player [SportItalia].

咁佢地穩好多 跌得出前四 基本上賤種主席都要換人

識貨之人 佢都幾啱英超

出20M比你走

拎唔到冠軍啦梗係

10m真係見親都火滾，鳩頭佬就會同你簽，過主啦

其實呢家條賤種心情一定15/16
唔比離隊要坐, 番到去無人歡迎你

呢一年都幾難捱, 我覺得佢唔多唔少後悔同埋無諗過全世界咁攻擊佢

當疤冇到

講緊肥佬係話前四都10M release , 跌出前4係5M

爽

不過我估肥佬對住佩雷斯都唔敢惡

阿哥

擺明蝦鳩我地姐

而家咪要佢還

係光頭佬比佢撚慣左, 以為法禿同李生一樣
都係光頭佬的錯

養慣左條肥佬又比太多特權佢

當初巴神番黎都關佢兩條仆街事啦

之前貼過段新聞係話反骨龍當初一日之前唔使發生咩事由國米->米蘭

25仔性格咁細個就有

Milan are getting closer to signing Conti after a positive meeting between Fassone & Atalanta where Milan raised their offer to €23M. [GdS]

Other than possibly inserting Felicioli and/or Pessina, Milan may include one of Paletta, Lapadula and Kucka in this deal. [Gazzetta]

Milan and Atalanta are expected to meet again this week and this time they will look to close the deal for Conti to Milan. [Gazzetta]

屌你老母真藍黑抬撚夠價未 咪撚同佢買高美斯

反而覺得GOMEZ 唔會抬咁高

呢個世界得一隻翼咩, 死都要同真藍黑買咩

另一方面睇 佢真係比我地拆骨 前中後都有

咁巴神返黎唔差

加上最主要conti 有潛質 升值空間大 所以真藍黑叫貴唔奇

點打歐霸

仲有我蘭青訓

Milan offered just over €20m for Conti, Atalanta want €28m, deal could be done at around €25m (Di Marzio)

快啦, 等左成個星期無得J, 又谷氣又谷精

An agreement could be reached at 25 million euros plus multiple young players

加回購

第二次番黎好麻麻咋喎

都幾貴，希望值

入左球傷左半季

等睇Atlanta變做米蘭青訓隊

定我地係亞記青訓隊

紅加藍，變巴塞

我覺得心理問題多過傷
去左尼斯可能壓力細左, 康復中

之前, 肥佬仲想佢轉會
好彩剛剛續左尼斯
肥佬真係害人害物

尼斯個環境幾適合巴神 如果可以最好留多一兩季 穩定出場
天份佢絕對有 以前明顯壓力同心態影響
希望國家隊鋒線見返佢

仲帶出另一樣野
球員意願把心一橫要續 你AGNET 影響極有限

傷之前好好

留言先最正。
發現原來咁多所謂球迷係另一個星球睇銠鎷呢單野。邊個先係搞屎棍都分唔清楚，睇到火都滾埋。

垃圾PAGE 算啦

[url]

上面啲人九成睇英超 頂多加埋西超
有幾多個真係睇意甲

其實肥西個名已經係世界足壇臭哂，睇開英超西甲都應該會知瓜。班友仔都唔知用咩眼睇件事，好似盲咁既。

唔關聯賽事,啲人淨係有眼睇到簽到咩人,咩係release clause 大把人都唔撚明

果d係鬼球迷咩

有D人知少少扮代表姐
有個話米蘭要加release clause 100M, 肥佬只係要40-50M
40M-50M過到肥佬一早續左啦

鐺鎿鑪鎷最大問題係佢個態度，其他無追開既好容易俾人誤導係米蘭唔俾佢走而發爛渣

其實肥佬講得啱 唔關錢事 佢想迫米蘭賣 d條件根本係刁難你

調轉講
一路傳話米蘭release clause 最高係80M , 大部份都話係40M

而家係肥佬話入到歐冠10M , 入唔到5M 真係當人傻架咩

法禿個態度係
魯馬你續唔續你自己親口同我講 唔好再叫肥佬黎侮辱米蘭

根本唔想續想走 所以雪佢先打中佢要害 幾錢賣或者交換佢wfc 最緊要走到

你係走嘅就一係好似迪迪仔咁一早講清楚 咁球會或者你自己搵下家
價錢啱就放行

Yonghong Li: "I spent almost 800m to buy Milan, I'm not going bankrupt for 30-40m."

李生暗示左最後offer係30 - 40M啦

肥佬果面都一早傳 10M, 估唔到再仆街D無歐冠資格5M

Bankrupt嗰句好似係流料嚟

好似法禿咁講 走唔緊要
簽張有合理價release clause嘅約 其他球會出得起咪立即放你走

佢又唔想比人鬧二五 咪搞d刁難條件 想你主動賣 唔係成日話stay又唔續搞乜 而家衰左啦

係咁架啦
我有個獌朋友仔，之前DDG唔續約佢就話放落雪櫃大快人心
今次米蘭Dollaruma 搞成咁，佢就話米蘭死攬住唔放人走仲搞到咁麻煩

其實迪基亞同Dollar 差好遠,
迪基亞唔係曼聯青訓, 又係西班牙人, 有返禁上下聲望先去曼
又無話要告曼聯

成班傻鳩唔知頭唔知路,
屌都費時, 好似D廢老講野咁
大愛撚咁

班傻閪正係會分到個個人係廢定勁, 唔知理有咩條例限制
邊個經理人咁

ON9仔

買波贏左咪勁，輸左咪廢

球王普巴都撐佢，點睇都係米蘭係衰人啦

今朝蘋果有篇報導講當拿奴馬同肥佬，拉埋文迪斯落水話C朗想走係因為文迪斯又想賺一筆轉會費

Besiktas would be interested in bringing in Carlos Bacca during the transfer window. [@fanatikcomtr]

Contacts could resume between Donnarumma's family and Fassone later today. This saga is not over yet. [@Corriere]

蛆搵達米安都唔要迪迪

香港D報紙同新聞全部都係求其上網抄+自己吹水
C朗嘈轉會一睇知, 一係走佬, 一係皇馬幫頂下條數

Meanwhile, Fenerbahce are interested in Gustavo Gomez while Milan themselves are after Fener's Simon Kjaer. [@fanatikcomtr]

gomez可以留自用

賣唔賣到15M

巴卡唔要咁高人工應該得

走到就好, 下季唔值錢

biglia冇晒聲氣?

中場供應改善既話,其實佢有冇復活既可能

咁高人工打後備？

蒙牛咪又係高人工
但我支持賣走巴卡

下季會唔會換隊長

邊個做好

羅馬仔

今季講緊好多時唔係關中場供應問題
係佢射術回哂塘
本身傳控已經唔得，咪衰上加衰

YES 本身佢個踢法好食身體質素

今季佢個身體對抗明顯差左
尤其爆發力減弱
身體質素差令佢接應傳波果陣控球需要嘅調整時間同動作好大

羅馬仔+1

佢已經回塘到十二碼都係咁炒

唔通空炮

飛甩肥西

Mirabelli left Milano to Rome this morning. [Sky]

Milan are seriously working on renewing Donnarumma's contract. There were more contacts today. [@DiMarzio]

Mirabelli will meet Montella in Rome to talk about the transfer market. [Milannews]

Mirabelli is also expected to meet Lazio about Biglia. [Sky]

即刻有消息

老馬肥佬累人累物
本身應該J到出血瞓緊院

Mirabelli will meet Montella in Rome to talk about the transfer market. [Milannews]

飛機佬:當年我應承一班契仔

以而家班中場位置感同組織能力 一定要入到biglia

Milan are seriously working on renewing Donnarumma's contract. There were more contacts today. [@DiMarzio]

咪撚理佢啦屌

佢條撚屌續番都繼續比人屌一定

結果都係走, 差在幾時
最好有間水魚即刻放低40M走

一係揀好似似個陣C華咁, 續完約即走囉
你個契爺肥閪搵球會咁勁, 實幫到你既

Mirabelli is in Rome to try to close a deal for Biglia. There could also be negotiations about Keita. [Sky]

咪keita啦 人地個心係祖記

Donnarumma-Milan is not a closed matter. Milan are trying to prolong talks to convince the player to sign. Contacts continue. [Sky]

Milan will pay €25m + bonuses for Conti. He will sign a 5-year contract worth €2m per year. The official announcement could be this week.

Forsberg Gomez 甚至爆佢都好啊

係RR太平定佢太貴
但快d黎唔該

偏貴

續係ok, 賣高d價添...長留就冇可能

好撚谷精呀, 快啦

如果佢個價20M我覺得會好合理

我唔覺得似會簽, 但係米蘭已經太好人, 處處幫哂佢

係肥閪搞屎棍

Kessie 28m, Conti無理由平過佢

睇conti精華好似睇以前車仔依雲咁 全部都搶點射門

喺真藍黑，論作用Conti重要過Kessie,又入過好多救命波，對糷對狙都係靠佢

買到佢
右路進攻手段多好多
但要搵返基斯爾逗住佢踢

後生三年，同埋兩年免費用，個價貴d唔奇
反而想知班青訓仲加唔加落去

死追Keita做乜鳩攞筆錢買番爆佢唔好?

爆佢個單唔到我地啦

爆佢要打世盃，但搶唔到尼馬個位
巴塞buy out都係想賣高少少啫，我估

Milan could possibly close the deal for Biglia as early as today, for around €20M. [Milan TV]

盧卡仔學費真貴…

唔要等到冬天先可以買番爆佢 點等

唔係幾想屌仔打中場，太獨

20M可以接受, 打幾年同教LOCA仔算回本

其實買番爆佢下季應該唔夠波踢
Suso 爆佢 屌仔

拆骨啦 仲點可能平賣

屌仔可中可翼幾啱用其實

如果盧卡仔唔反骨嘅話

According to @diarioas, Jorge Mendes has proposed James Rodriguez to Milan. A Donnarumma-Rodriguez swap remains a possibility.

快

盧卡仔同鑨鎷咁FD已有心理準備

唔係掛

盧卡仔師傅係蒙隊OK?

BTW 見到呢幾隻字都覺得好撚流

之前j過呢幅而家得啖笑

成功既話戒J半年
快撚D送走仆街

RM agger?

好肯定唔會
經理人都唔同
同埋反骨仔早有案底

According to @diarioas, Jorge Mendes has proposed James Rodriguez to Milan. A Donnarumma-Rodriguez swap remains a possibility.

唔洗加錢換?

仲要加錢？ 而家人急我地唔急

我估有機會要

要就不了

要比錢即係又比賤種搵笨

JAME起碼60M UP
我地件一年約反骨得個30m左右

一定要加錢

盧卡仔應該真紅黑啦掛，話曬踢左咁多年
不過如果之後幾年我地都係咁廢佢學迪迪仔都無計
不過點都唔會好似條反骨龍咁架啦

迪迪仔夠係青訓啦，到時一個唔小心祖狗馬神退休又搵接班.....

Fiorentina director Corvino in Milano to meet with Milan (Kalinic) and Inter (Borja Valero). [Pic @cmdotcom]
痴線佬走左黎米蘭

錢又冇面又冇青訓走哂佬

All go 狙 la diu

我驚緊財政公平條例

今年啲轉會真心好J
除左呢單

死走啦廢倫
唔撚想要你件垃圾

講真真係好撚憎同廢倫做生意
早個幾年反撚哂面

Fassone is meeting with Andrea Traverso, UEFA's Managing Director of Financial Sustainabilty & Research [MilanNews].

Purpose of meeting is to discuss the voluntary agreement presented by Milan to UEFA, in regards to the Financial Fair Play [MN].

冇計蒙特單野出哂事

唔知過唔過到

到底法禿一日有幾多時間係開緊會

#ASRoma face competition from #ACMilan for Rachid Ghezzal - heir to Mohamed Salah #LFC #TeamOL
有冇巴打知呢條友乜水？

Napoli are reportedly working to sell players to fund their summer transfer campaign.

執返幾件

我地都要賣人啦

後備兵源唔算好穩

好似衛擊力ok,但埋門好屎

呢個大家都明，不過依家就算fair play點傾得掂都好，都要賣咁堆人走，無理由瘋狂買人但係只係賣走小貓三四隻架嘛

佐真奴
biglia唔要了

Why not both

25歲, 左右都得, 今季里昂出26場2球4助, 免簽人工唔高都唔會蝕既, 今年個BUDGET有限, 後備慳得就慳

Paletta's agent: "Milan do not intend on renewing Paletta's contract, so we have asked to leave."

Paletta's agent: "We'll see what will happen in the coming weeks, there are many clubs interested in Paletta."

A Bola claim #ACMilan looking at goalkeeper Rui Patricio #Portugal #SportingCP

唔知幾時有得再si

傾好耐先si 無乜快感

Spanish site Don Ballon CLAIMS that Real Madrid president Florentino Perez has accepted a €60m offer from Milan for James Rodriguez
Problem lies in the fact that James continue to prioritize a move to Man United, whose offer is far from what Real is requesting.

#Juventus and Mino Raiola may have breached third-party ownership rules on Paul Pogba to #MUFC transfer …

FIFA confirm disciplinary proceedings against #Juventus over Paul Pogba, but not #MUFC … #Raiola

屌，咪玩啦60m

肥佬得罪完李老闆就即刻出事，會唔會……

如果老細額外出多舊就抵玩喎, 唔影響CONTI, BIGLIA同龍門就得

Il Milan offre Vangioni e Gabriel al Genoa per Perin

Vangioni 加 Gabriel 加少少換到PERIN都幾好, 又清到人又平左

財政公平條例點算

後備都60m 又唔係好勁 咪要啦

MORATA夠後備啦咪又70M

但莫拉達正正就係我地最缺嘅正前（買AC華前），而且後備出親場都有貨交，但占士唔係我地現有陣式需要嘅人，佢係皇馬後備上陣又⋯⋯

最後咪冇要摩囉達囉

華仔真係平到笑，仲要黑店買

華仔去洲際杯, 琴日葡萄牙U21完全唔夠西班牙U21踢, 西班牙好多勁人, 意粉打西班牙兇多吉少

今晚係咪有葡萄牙？

其實佢係皇馬係入最多波既中場 好似多過賓周

依篇文好嘔心，完全無視左當初係邊個俾機會一儼十八歲都無嘅𡃁仔，講到球員有意願踢歐聯加條不合理release clause就係合理，想幫條死肥佬洗底咁

咁都有得清

而AC米蘭企圖繞過經理人跟當拿隆馬父母傾，也不見得專業。
唔知邊邊唔專業

#ACMilan ready to abandon Lucas Biglia bid, as #Lazio want €20m, turn to Grzegorz Krychowiak #PSG #Argentina

Growing reports Gianluigi Donnarumma is genuinely reconsidering #ACMilan stay #RMCF #Juventus #PSG #MUFC
唔撚係掛

雞左肥佬先

收死肥佬皮 人人有責

成個風向都FEEL到係咁, 一黎F&M出去搵龍都唔太順利, 二黎而家輿論係米蘭呢邊, 比次機會佢簽番只會贏盡掌聲, 但一定要炒肥佬

Milan are in continuous contacts with Genoa for Pellegri. Milan would like to sign him and leave on loan for two years [Sky].

呢個乜料？

好似祖買後生咁玩

下季唔擔保到佢大量出場時間 所以租去一間可以比到主力位置隊佢

16歲既高大中鋒, 已經係意甲出過場同入過波

他們跟娛樂公司的經理人一樣，要幫助球員應對公眾，建立形象

成功建立25龍形象，令全世界都認識鐺鎿銠鎷

Between 個作者好有可能係獌，攞番費爵爺出黎J

中文寫既垃圾從來唔會睇

基實今次Dollarumma 件事真係見到好多齋睇標題就以為自己知道哂來龍去脈嘅人，咁同facebook啲廢中廢老有乜分別

AC米蘭今天就是沒有費爵爺的霸氣，不接受當拿隆馬不肯續約

呢句重搞笑，我蘭加埋我地呢啲米蘭球迷已經接受左啦，係準備定雪佢咁解咋嘛

當今球壇邊個有
全部打起左的都唔洗傾續約了

普巴單嘢真係一箭雙雕

痴線 咩道理

經理人管埋屋企人?

拎娯記啲經埋人同足球經理人比 唔好睇波啦

係

冇費sir 霸氣 咁你一定冇睇過老貝執政果陣
而家法禿果種相對唔想搞到件事咁死 同比緊落枱階魯馬

Still no agreement between Milan and Lazio for Lucas Biglia as the rossoneri do not want to go above €13M, according to @DiMarzio

Milan want to spend a maximum of €15M for Biglia, while Lazio value him higher. The alternative remains Krychowiak from PSG, says @DiMarzio

估唔到嗌到個價咁低

BTW 我覺得18M差唔多啦, 拉素屌你咩, 又話FD底

本身應該預 買基達夾埋Biglia 一齊

點知基達一心向祖

Milan are in continuous contacts with Genoa for Pellegri. Milan would like to sign him and leave on loan for two years [Sky].

開始玩幻幻

AGGER

香港球迷寫真係得啖笑
佢地仲認為AC = 老人院

琴日講左啦
D言論好撚似廢老咁

所以話啲死獌狗on9唔係冇道理 自己當年迪基亞咪又係咁 仲要人地係馬體會青訓 咪又係屌晒鬼咁 反而銠鎷係米蘭青訓 嚴重性更高啦 盡顯反骨味 反而就唔屌得 自己雪人就有霸氣 米蘭雪人就係乞衣行為 阻人前途 阻球員成長 講撚到老廢咁有霸氣 當年就唔駛比死肥仔鏈住春袋咁續約啦 啲死獌狗真係垃圾球迷黎

Biglia一定好撚唔鋸KETIA

Juventus have set De Sciglio, along with Valencia's Joao Cancelo, as an alternative in case they fail to sign Darmian [Sky].

加油呀要簽到大米安

都唔少因為咁而雪球員一季啦 最出名畢爾包獅王同佢地DDG

好多人 尤其FB果班友 睇波係睇highlight
有啲甚至唔睇係轉會窗果陣出黎廢話幾句

FIFA: Juve disciplined over Pogba

If Juve are found guilty of breaching third-party rules, they could receive a fine or even a transfer ban.

BAM鳩佢無得轉會啦

迪迪仔今次仆街啦

咁睇其實米拉貝利一直個主要目標都係基達，比基格利31加1年約，15頂盡佢地個估價仲理性過我地

CHECK返當初米拉貝利 係大國際都打過RR主意

仆街都唔會係今季

不過9成罰錢啦屌, 又唔撚係罰得多

其實岩架
開頭吹到25M貴撚到
20M都覺得貴, 你諗下SOSA都得個8M 31歲
你呢件頂盡咪18M, 又比人當水魚

所以應該係搭基達連bouns 先兩個50M

恩師出聲

無撚有錯，我居然見過有人話米蘭咁重視佢做乜唔同佢續，大佬呀，係球員唔肯續唔係球會唔肯，連究竟發生緊乜嘢事都知就衝出嚟柒

Sinisa Mihajlovic advises Gianluigi Donnarumma to stay at #ACMilan : "There's no rush"

英文版

“Donnarumma is a very good goalkeeper and someone I care for, but he is still an 18-year-old. He needs more time to complete himself as a player and, if I were him, it’d be better to do that at a club where everyone loves you, is patient with you and will give you the opportunity to grow.

“I also understand Raiola, who does his job very well and earns a lot of money for his clients. I just think Donnarumma is so young, he’s got 20 years of career ahead of him and there is no need to rush.”

都唔係唔比你走
呢家快撚D躝啦屌

唔再係everyone love啦 轉型做出氣袋

全世界幫魯馬轉移集火肥佬

除左佢自己

件事似條女俾狗公騙左上床
狗公雖然係賤
但條女唔發姣條狗公又邊有機會呢

所以責任睇7:3啦

慘慘豬，睇個勢最後兩條25仔好似都走唔到

米蘭仲慘

坐一年

反骨龍聽到要坐一年同埋比人全世界人屌即刻reconsider
幾撚低賤

死死氣續左約咪下季繼續正選再高價賣你，多方有著數

SIMIC 我蘭青訓

輪換左個陣都好強

意甲中上遊正選主力

正

AKINFEEV 係咪仲係鏟緊雪 咁多年都冇出國

個撚屌作者係祖狗fans? 感覺主要得祖狗先會撐個肥佬

又出ag
巴狗個陣搶嬴皇狗, 入撚錯哂貨

祖記FANS 正常都應該唔鐘意肥佬

上場 差到 咁高大但軟腳蟹

今晚雙料娛樂，11點葡萄牙打俄羅斯，12點u21 捷克對意大利

威廉卡華奴好似有料到好多

係 , DMC 位好穩 但又係咁多年都唔知點解唔轉走
個個轉會都傳佢走

坐看台睇波都咪話唔開心，係佢旁邊賣金銀衣紙好撚好塭

華仔立功時候到

你知啦又有瞬狗又有感謝x位嗰啲柒頭，諗野方式好奇怪

好心拿拿淋推爆個post啦 進軍卡迪夫

敵人的敵人就是朋友嘛
之前幾唔鍾意皇馬都撐佢拎歐聯

開季都未爆啦

我食花生

推到下次卡迪夫再搞歐聯

真係笑撚死人

下季分分鐘無得轉會 仲FF 咁多

歐聯決賽到而家，都係好似推咗10版到

下個post 叫敗走卡迪夫？

咁少的

仲有#itstimetobeproud 啊

Arsenal have reportedly turned down the Juventus €4.5m offer for Wojciech Szczesny, demanding €14.7m.

His contract with the Gunners expires in June 2018, but Arsenal shrugged off the £4m proposal.

They insist he is worth closer to £13m and are prepared to keep the 28-year-old Poland international on the bench rather than let him leave for a lower fee.
簽CCC尼好過7+8簽perin

始終覺得呢個價要即食好啲

佢地都冇野好j
唔通j自己啲乞衣offer咩

14m ccc你ok啦個價

又出乞衣offer
話說點解阿仙唔留自己用，佢都叫喺羅馬打起咗啦

人地有C治同奧斯賓拿

14m 法禿即比啦

YES, 你擺佢sub都係嗌走

我覺得ccc都係一般 太平庸

自己練啦真係, 而家邊有好龍門

唔好接回傳變左漏入網咪得 正常發揮夠啦

同埋性狗呢
講真對家最理性既狙都係得迪比巴打
唔知係咪見到我地咁癲唔再入黎吹水

咁柒就好心開過新POST啦
入一次痛一次

祖狗D球迷同皇狗果D一樣
永遠用屎眼睇人

你唔係真係信呀

頂多罰錢了事

老老豆豆佢地上季轉會真係幾撚好J

睇佢爆料先知肥佬有咁多普巴既轉會分成
應該係普巴過蛆已經簽好二次轉會要分俾肥佬
宜家睇蛆收得60m 肥佬有40m
當時加總同佢咁fd都無簽到普巴應該係加總都頂唔順呢d on9條款

條友何得何能拎40M?

大部分留高登

賣普巴入西瓜恩都好j?

點會頂唔順, 咁撚FD底
係肥佬當我地光頭佬傻仔咋

仲要呢家FIFA正係查狙唔查肥閪

好橙呀狙

上季狙差啲入左Andre Gomes

好彩最後係執左比真歷

斜恩都可以係意甲屈下機
佢地條防線又加強左, 點解唔好J

希望疤簽Verratti

支持

Milan have halted negotiations for new Keepers as they await Donnarumma's decision. The deadline for his decision in July 3rd. [@Corriere]

Deulofeu's agent: "A return to Milan is difficult. His future rests in the hands of Everton and Barcelona."

唯有買其他人

好過去蛆

又推遲, 屌你老母大牌完未呀
一句唔想再留要講咁耐咩屌你老母

遲撚線
想唔想比人雪都可以諗咁耐

始終都係想佢續, 諗緊好多方法
龍門唔難買, 大不了算青訓
所以米蘭自己都睇緊有冇得轉

屌佢老母1個人續唔續搞停晒米蘭D轉會,如果條撚樣唔續又要買龍,個貪錢龍真係好撚低賤

要樣落去好快爆post
屌續就一個字唔續兩個字

大家等plizzari成材啦

想入黎吹水 迪C基利奧換尼圖點睇 ? 大家都有好處

你地+20M

都唔互惠互利既

neto後備only 仲1換1

互條毛咩
想搵我哋笨？

換保方ok?

交rugani出黎

一係Pjanic 換我地蒙牛, 隊長都比埋你夠互惠互利啦

新保方+Gay李奧 換 舊保方+Rugani

咁多人理個弱智
公海冇人理佢，而家入黎我蘭post r水吹

唔理啦
蛆狗冇一個係無辜嫁

block先

你地後衛好似夠人 中場應該幫到你地多d 保方打多一年就退休 你地好蝕底wo 我提議比中場你地 連干點睇？

大家都係Block 左感謝各位條柒頭算啦, 條友根本周圍R 水吹同引戰. 唔明點解有人可以響現實一啲存在感都無, 要靠響網上R人圍屌搏存在感 呢個Post 之後我唔會再理條柒頭

條友連自己友都唔想理

好想過去揾人接走佢

屌, 干地SI得未

無視啦, 唔使討論

啱啱去嗰邊睇下post, 發覺有一半係條仔自推... 我諗祖記班人都好無奈

又唔拿拿聲推爆個post 佢

真係睇唔起你地仲有人應佢

條友又廢引戰能力又低, 成個弱智仔咁

如果性狗入黎我會好開心, 可惜係條弱智

打完歐青先體檢，點SI

都未DONE DEAL

Milan have no intention of renewing Paletta's contract, affirming their intention to sell him. [@Gazzetta_it]

屌佢老尾1季5張紅牌,點續

幾時再有得J

呢班高層真係
好似聽到我地講野咁

如果今年揸住錢係光頭佬

完全認同, 咁搞法即係五場紅牌出場 + 最少五場停賽...影響左10/38 賽事, 仲續佢真係傻撚左.

比我趕埋黑鬼達走

沙膠做第四中堅夠啦

呢個世界仲有冇耶比斯
可以既我希望有3個

我肯定養老哥斯達古達都好過呢班仆街(已經唔講全盛期)

其實後防中堅真係要再搞搞, 始終未完全對梅沙基奧表現放心

黑鬼達打一場衰三場, 大佬真係好撚難頂
比我要個青年軍仲好

AGGER

下季先啦，咁多位未補

米蘭撚一大成就

中場屌左咁耐而家先入得一件

Badelj is the alternative for Biglia, he would cost around €6-7m [Corriere dello Sport]

Badelj Badelj Badelj Badelj Badelj Badelj

6-7m 跌都跌左啦 即科啦

買左先啦屌

呢個我講左成年幾 現有意甲防中我欣賞呢個

要埋里昂隊長啦

太耐無簽人

Donnarumma's brother-in-law to @mattinodinapoli: "The truth is that Gigio has never said that he wants to leave Milan."

Donnarumma's brother-in-law: "He just asked for time before deciding his future, because he wanted toconcentrate on the national team."
意思即係所有野都係肥佬搞出黎

Donnarumma's brother-in-law: "He has never asked Raiola if other teams were interested. He always saw only Milan in his future."

屌, 講真, 係有心同覺得比人屈0既, 咪自己出黎講幾句囉, 全部靠親朋戚友出黎鳩up 算乜英雄好漢

"Gigio is really attached to Milan. I think if the club reopens the dialogue, there is no reason for the relationship to end."

真係怪錯龍馬?
但佢自己又唔講2句都18歲啦

次次打到歐冠都輸, 又唔鋸係咁LOAD

未試過3冠

我唔信囉
真係鍾意既真係要諗咁耐

放風賴哂落肥佬

其實佢完u21先再傾我覺得合理，不過其實一早要續，如果想續

Mirabelli and Fassone are currently meeting representatives of Blue Skye. [@AntoVitiello]

Blue Skye is an investment company that was supposedly involved in Milan's lengthy takeover.

Blue Skye are controlled by Elliott (lenders of Yonghong Li) and their job is to oversee Milan's economic activity.

其實佢講想歐青後先決定咪得，實無人屌佢，擺明係搵借口，而家又扮無辜咁

絕對無怪錯佢囉
佢係覺得自己玩大左, 米蘭又堅決唔賣, 要坐一年, 個朵又臭哂
又放下風咋

你地唔係仲信仍呀

本身係肥佬話收購完成先戈續

衰左而家想補鑊 肥佬比人當condom

While Fassone is meeting Blue Skye representatives, Mirabelli is meeting Alessandro Moggi, who is Lapadula's agent. [@AntoVitiello]

佢兩個係咪真係意大利人黎
咁勤力

真係有D淆底忽然唔玩點算

有咩中資公司玩緊

肥佬教佢啦, 想補獲

唔會啦

記唔記得邊間中資係背後玩緊

之前好似有講過咩中石油

其實佢地當一間公司咁玩反而唔驚，佢地要投資完打番好成績同打響番個名有機會賣盤賺錢

我玩西咸都拎歐聯

所以都唔知玩乜春，唔想續咪坐一年

想留低 唔想走 人工又最高 仲要諗乜鳩 冇歐聯想走？ 但係想留低 唔想走 人工又…… loop唔知幾多次 去到十二月終於諗通要走

落唔到台返嚟想續，屌你咪使旨意有返同一個offer

Badelj 抵買到咁...

好似就完約?

如果買佢
我地冇一個十號仔
中場真係組織唔到

買badelj慳返錢去傾forsberg都好，不過呢單係咪收左皮

占士

唔要占士啦
其實屌仔，kessie同biglia呢個組合攻守幾平衡
搵多隻快翼搭suso同A施就fit晒

Badelj
其實佢俾人低估得好緊要

agger

如果唔貴 希望買迪路飛
佢好主動衝防線 米蘭而家無乜呢類球員

唔好買占屎呀DLLM

no james

英超多咁多錢

我打到第2季玩歐聯前輪換親都贏唔到

Fassone: Gigio is staying!

咁峰迴路轉

炒撚左拉奧拿先啦

舊訪問嚟

Milan Primavera's Bellanova is a profile Atalanta want to accelerate a deal for Conti. [Milannews.it]

日期今日喎

搞到咁邊走到
今晚u21 波蘭米蘭有無搞作

我覺得撚下條友幾好玩

選擇困難症病房者

OFFICIAL: AC Milan CEO Marco Fassone confirms Gianluigi Donnarumma will stay at the club for 2017/18, but is free to leave next summer.
雪

呢個要keep到所有權

雪

最緊要回購條款

雪硬佢

yeah 唔洗接占屎

我相信呢個蝕錢會得到球迷體諒

呢個時機 應該啱啱同飛機佬傾完

可以專心搵龍

可以正式買龍，或者用plizzar

10M有冇機簽到CCC尼?

其實個source 係邊? 我見official website無嘅?

轉會POST COPY番黎

真定假

我又唔見其他網有講不過都有心理準備

我試過用暴力般贏歐聯加英超

Andrea Bertolacci’s agent says the midfielder wants to stay at #ACMilan “and prove his great worth”

肯做後備?

做輪換好

買CCC/NETO/佩連不如用plizzar
因為個3個都好唔穩定

應該係啱啱段片大意;

ccc尼今季最多cs wo

但段片我睇official website係意大利6月19號即係old news

今晚有冇人睇AC華

Yo

James was offered by Jorge Mendes to Milan during Andre Silva talks. Milan like the player but no negotiations atm [@AlfredoPedulla].

AGREE

不了

There are big differences between Milan's offer for Biglia and Lazio's asking price, even higher than that stated in newspapers. [Milan TV]

At the moment, any possible move that would bring the Argentine to Milan is far from being concluded. [Milan TV]

唔穩定係相對架大佬, 無可能得PLIZZARI同獅王開季, 一唔掂食得屎

跪地認錯,低薪續約

如果肯競爭下既話
咁我地可以省返少少錢買後備

Andre Silva starts for Portugal in their match against Russia #ConfedCup

ac華

如果係真， 可能法禿面聖見Blue Skye時
大陸佬落order

ac華正選

睇落阿朗轉型後 夾A SILVA幾有效果

AC華

AC米蘭今夏在轉會市場上的行動非常迅速，安達-施華、梅沙基奧、基斯爾、列卡度-洛迪古斯四大強援已經加盟，除了忙於基安盧基當拿隆馬的續約問題之外，AC米蘭在轉會市場上並沒有停下腳步。

攻擊線上，費倫天拿前鋒卡利尼奇是AC米蘭的重要目標，AC米蘭教練蒙迪拿一直希望得到這位出色的攻擊手，現在這筆轉會也是有了進展，《意大利足球》表示，AC米蘭很快將同費倫天拿方面就卡利尼奇的轉會進行談判了。

《慢鏡頭》透露，當地時間週三，費倫天拿體育總監科爾維諾將同米拉比利在迷離見面，議題就是卡利尼奇的轉會，據悉費倫天拿給卡利尼奇標價5000萬歐元，不過3000萬歐元左右的價格就可能成交，但是AC米蘭希望將拉柏祖拉加入交易，以便降低轉會費金額。On79

今季卡利尼奇為紫百合出戰42場攻入20球，其中意甲攻入了15球。

另外祖雲達斯翼鋒古達度也是AC米蘭的目標，如果蘇索不能續約，AC米蘭將會全力追逐古達度，只不過AC米蘭面臨著阿仙奴、巴黎聖日耳門、華倫西亞等球隊的競爭，而且古達度的身價也是在2500萬歐元到3000萬歐元之間。

on9

法老好波

50m你比我？

30M都ON9啦

5千萬, 貴過AC WA

痴線 邊值50M

20M都唔值

Perin's agent: "For us the negotiations for Perin to Milan are closed right now. Milan are rightfully so focused on renewing Donnarumma."

又續

煩撚到

屌你老母 keep住乙金會死咩

用翻乙神好過啦

懞帥細契

咁其實機佬走左Kalinic 先去費倫

到suso扭計

其實有開始講過同佢續約咩

搵到篇5月22

繼續睇板

卡拿仔又俾人迫咗去左閘

呢番說話好似幾日前回肥西full interview講既？

咁係右閘位的確唔夠conti搶嘅
有正選都算係咁啦

有左閘咪算好, 右邊你夠干地爭咩

隨時下季都要踢呢個位

上集用蒙彼利埃稱霸歐洲

佢打左閘已經唔可以叫放題 直頭係黑洞

我蘭青訓右閘一定要比人改造到識打左閘為止 馬甸尼魔咒

米蘭個陣太廢 第2季買左阿辛斯奧 一唔出就出事

睇下今場係咪黑洞先

Biglia來投愈黎愈唔樂觀

本來防守都唔太穩，無埋出波點算

入面最勁最有潛質好似係魯根尼

小明有無打過左邊
都唔係既，其實左右都開到弓既打左右都無咩所謂
不過要好似馬隊咁左右腳都咁靈活真係要好細個開始練起

拉素又係on9
好似仲有一年約？

其實我懷疑呢個係反骨迪練廢咗嘅其中一個原因

點爭得過干地
有正選踢咪算好囉

我記得佢打右閘個陣啲出波好過小明多多聲
一轉左閘就廢左

迪迪反而係一出道開始打左邊出色, 右邊反而中規中矩

Berardi 同 Bernardeschi 唔係都好有潛質咩?
想米蘭買到佢地其中一個

佢喺國家隊好似都係踢左邊勁啲

話說..法拉利個頭真係咁樣定點

貝拿迪施治無期待中咁好, 貝拉迪要快D轉大會

羅馬仔好番未？

而家差隻左翼應該要出手

前者我覺得幾一般，吹大左
後者真係幾勁

人地要50M

唔值, 意粉前場無人吹大左

其實唔係兩隻都右翼黎架咩

Berardi 玩親米蘭都買佢
不過現實係狙有優先權 同埋有 Suso

人地好似係國米fans

羅馬如果salah走 好似話買貝拉迪同de francesco再續前緣嘛

可以咁講, 貝拉迪打右多D, 貝拿迪施治係費倫打埋中同左

現實係唔會買佢啦，Suso 又唔係老
除非Suso唔續約姐

阿朗己入

1000萬倒

有無人知道Torino 個 Vittorio Parigini
實力如何，米蘭買佢有無so?

冇咁少 15-18m 到

ac華隱形

有波都俾C7射先啦
正如賓周馬係皇馬一樣

壓逼到中場死晒火

真係咩, 又唔係勁, 年紀又大

AG廢撚到

唔係俾人逼甩就係傳失

好彩卡華奴一個打兩個
米蘭諗下佢

除咗回傳，冇球到位

比人逼兩下就失晒平衡

btw u21 直播link

係咪要40M?

B SILVA都唔差
但有時啲波太高章

大國際件MARIO都40啦

AC華半場作用=頂頭鎚

成條提子中場比人壓住

提子無組織可以點

Spal have opened discussions with Milan for Vangioni, Rodrigo Ely and Locatelli [Sky].

In case Milan agree to pay a part of Vangioni and Rodrigo Ely's salaries, they could turn to be strong targets for Spal [Sky].

[ quote]
成條提子中場比人壓住[/quote]
換撚走AG啦 負作用

同蒙隊差唔多

前兩者免費, LOCA仔就唔駛諗啦

有兩個AC華

咪撚放走 Loca 仔呀，
蒙隊走左中場中個位就應該係佢啦

睇意粉仲好

無可能係放, 借都無謂, 留隊機會都唔會少, 仲有歐洲賽打

疊銀紙準備好了

估下仲有冇銀紙扔

意粉U21

又差少少

差啲！

King of header

屌 又神救

跟牙朗學嘢

咁勁嘅頭鎚質素我蘭幾耐冇見過前鋒有

而家冇玩頭嘅前鋒

最重要個樣, 自己搵食
今場搵唔到食

屌訓, 好撚廢呀提子

a 施華個頭掂波仲多過隻腳

呢下反擊傳比B SILVA 幾好 可惜頂太正

又頂一球

又一球

我睇緊干地

下季可以睇我蘭瘋狂玩燒味

AG上撚咗契咩

巴AG 身體平衡差到 一係防守比人扣過回唔到身 一係進攻比人一逼就亂晒

嗰種廢真係

你有人頂到無所謂呀

有無人可以頂到小明啲傳中

佢唔單止比安歷基屌過，連山度士都屌過

真心廢

呢季已經SUSO瘋狂CUP大位斬

慘U21先失一球

u21輸緊一粒

rugani pk

rugani跣腳

魯尼跣腳

俾你地燈死左rugani

頭先感謝x位仲話正選陣入面最有潛質係rugani

rugani

蛆清走佢啦,我地接收

係咁勁就頂走羅馬仔個大腳國位啦

ON9 起身咁快就去拍鳩佢啦 你隊友返到架啦
又未到禁區 留成個身位比人 任推任射

點解巴AG仲可以出到場

班意粉仔咁冇體育精神嘅

面對面射斜……

等被人反cup啦

換AC華

AG契仔

U21條中場真係好撚唔掂

想睇盧卡仔

巴AG廢到

貝拉迪真係吹大左
完全唔係蘇素果皮

又燈

笑死

連登仔真係燈力無窮

大隻仔呢球CHIP射

咁都唔入

呢球敗家

橙

好廢呀中場防守, 出盧卡仔啦屌

大隻仔變罪人

點解個個都咁反對James黎?
驚要圍住佢黎踢?

我支持

廢過保定

我唔反，但唔覺得佢會黎，所以無乜感覺

我都唔明, 呢個LV球星肯黎根本唔駛諗

攻守都係得啖笑

唔岩位比佢踢

Donnarumma's brother in-law commented on Donnarumma's Instagram picture: "Those who criticize you, don't know you. Milan a club of clowns"

Donnarumma hit back at his brother in-law for a comment on IG: "What did you write? I'm a Milan fan. Don't attack my club."

扯貓尾

踢緊波仲掛住覆IG唔怪得失兩粒

三粒

失多粒

哇屌

Milan Club Poland have put up a banner that says: "If you have Milan in your heart, change your agent."

渣GA

射得好靚

4強係咪可以唔洗諗??

西班牙勁好多

一定冇啦

得三次射正入曬

禁區外任射

支持
佢黎轉打4231仲好

做乜鳩

西班牙隊u21直頭可以叫B隊都唔過份

鍠:唔要了

dmc入埋badeji

佢要踢前鋒後一格先最勁

呢場輸死班睹仔

GRASSI同CATALDI流流地, 加利亞迪尼Benassi呢D意甲正選又唔用

Barreca唔知係咪傷, 無事就ON99搵黎搞

左屌中占右蘇
前面施華
諗起都扯

輸三粒再雪翻一年

玩撚咩 係咪都長傳掟個波上去 個個都以為自己派路

DI BAGGIO都比人屌過唔多掂

可以肯定西班牙贏硬u21

二五龍俾人中出三連發

十足十大恩啲波 掟去前面三個度打天才波 中場完全冇撚用 瘋狂失位

跟住仲要對德國 出唔出到線都成問題 之前仲見到twitter啲鬼佬j呢個陣應該入到決賽

Mastour真識玩

Lazio want €20M + bonuses for Biglia or €15M + Montolivo, however the latter has high wages. This is why Milan have cooled their interest.

條中場我見到下半季米蘭嘅影子

唔make sense嘅
即放蒙隊過去啦

15m 蒙隊 仲唔放
即放啦

呢個真

清到蒙特3.5M人工仲唔鳩9沖

邊撚個接蒙隊貨都即刻應承啦屌

3.5M人工拉素唔肯俾

Biglia係咪唔續約

蒙隊都要嘅話,叫聲拉素做好安答

換隊長啦
蒙隊睇佢個款已經打唔起
估唔到仲有人接貨

有籍口賴死

原來真係弱智

已經唔會再信佢，好煩

仲要隔咁多日

Insigne: "I hope that Gigio stays in Italy & I advised him to make a decision that goes beyond the economic aspect, because he’s only 18."

Insigne: "Having said that I know every player dreams of playing for Real Madrid."

似係

拉素咁既offer梗係即deal啦

Milan are offering Kucka and Milan Primavera midfielder Emanuele Torrasi (in addition to money) for Andre Conti. [Daniele Miceli of Premium]

Daniele Miceli of @PremiumSportHD also says that Paletta is destined to join Torino.

比真藍黑咁既offer 應該deal 唔到

依家果D買人全部都要加人換既
又咁耐都賣唔到人
好怕用曬今季既錢

我地成手垃圾

無可能

全意甲陣容都咁廢

其實買到佢對商業好大幫助
當大又出名，買到真係即買

冇戰術可言 simic 會唔會收返

要為佢度身訂造個戰術有啲難

係咪架 可能唔啱皇馬啫

4231 其實我想佢嚟喎我地隊波自從無左playmaker角色後前場組織都唔識踢~又無人放直線
有番攻擊中場會流暢好多

其實飛機佬唔多用純攻中

好似valero 呢種先啱飛機佬用

球迷角度，有攻中一定好睇

靠ABATE出波真係死撚得

CONTI

utube球王

我地憑咩嫌沾屎廢

其實20m 31歲真係好撚貴

可以轉行porntube

鬼叫你自己個隊長垃圾

佢肯黎我lur飯應呀on9
60m球星差唔多啦

嫌唔啱用多過嫌佢廢

個轉會市場真係SLOW左好多喎FM
唔買人都賣下人啦屌

POLI又無哂聲氣

唔係話佢廢 佢肯黎米蘭我支持架
但首先要執好隊波先

攻中位打得
左右邊路打得都唔岩用?

頭3個應該未完季前傾好

A Silva就真係突擊

Conti 上個星期先正式官方傾

Biglia 應該比基達拖住

買卡華奴不如 睇提子好撚勁

補晒巴AG 啲空檔

就位置睇攻中唔係最必需

當然佢黎帶動周邊 同商業價值好

如果下一季繼續433 的話好難用占士

肥安用得占士最好果陣係4222 , 占士 ISCO 雙AMC

不過真係想多一兩粒星黎米蘭

假設占士黎到打得返起, 我地又入到歐聯, 對大家都有益處

其實係之前太快, 你見而家好多隊都係簽得一兩個, 甚至未簽到人

占士黎前題下 要因應住佢黎執一套訂製一個戰術

所以要執好左隊波其他位

占士初出道都打左翼, 又唔一定打攻中既..

打翼會暴露佢速度唔夠同帶波能力不足嘅問題 仲有就係護球問題

當然 放啱位 佢 傳波處理好快 , 傳中弧度好靚 , 最後一腳同遠射係好有威力

就要比最大自由度佢 等佢係兩側K角位活動 另外就要後場可以出地波傳上去而唔係大腳

冇咩條件就一個人踢波 防線都未砌惦

其實戰術都唔同晒 好難比較

不過講咁多都無謂 人地點會黎啫

AGGER
唔好吹到會黎先得架
人地揀曼唔要我地

吹到黎咗要點點點 踢法要點變 唔覺得佢黎囉

係 呢樣係我上面一路講最大問題
占士黎我唔反對但首先應該執好隊波先

所以首先執好應有位置

而家明顯都係好正常 隊波缺咩就收購咩

執完都唔會黎囉

文迪斯期下就大機會既話我覺得Belotti 仲有機會過占士 至少球員意願最重要

係 而家都係照 433 / 343 黎執

仲爭2個中場起碼

有蒙隊

呢件垃圾扔去青年軍都嫌佢廢

求下你占士唔好黎 又要搞ffp 唔係必要嘅位唔好買ok?

未黎到米蘭已經有迷占同反占黨

放心我地afford唔起, 我覺得唔會黎
主要搞左conti 同埋中場最穩陣
其後清人

其實我地個陣而加只係可以做到反擊做唔到主攻
就差個禁區頂hold波既人

係差個可以後場出波梳理中場嘅人

我作為球迷只想隊波有個真正既球星，而唔係堆新星或諧星
FFP 呢D 野咪俾法哥自己諗，佢地夠膽買即係搞得掂架啦

我都係果句 如果占士肯(敢)黎 我OK架
不過法禿而家似專注球隊不足嘅位先 多過占士

用錢+蒙牛換到biglia
我買哂主場作客波衫又點話

個人想badelj biglia 都係唔錯選擇

both就好啦

我都想

反正badelj 咁平

好想要沾屎

驚動埋淫蟲出手

收皮啦

琴晚反骨龍打得幾差

最後個2球都失到咁

下場應該比scuffet出啦，呢場個陣真係睇少捷克

球世界波佢冇跟住封位
可能諗住自己身高同手長可以覆蓋到 加上估唔到自己唔拍埋貼

第一球係咪都有啲慢
射得都唔算太好

第一球就冇咩
最主要係Rugani ON99 先跣底 , 但佢可以咁快起返身 又唔貼身 留成個身位任人推同起腳 , Ferrari同小卡比都返到

帕爾馬又比大陸佬買左

而家買badelj,1月再平買biglia

依家心態真係同上季完全唔同
上季點都幫佢搵借口

盧馬腳下功夫差

第一球邊個都死啦 左右任射rugani跣完咩位都封唔到

大陸反而多意甲撚，應該有心搞既多

係 跣完回身差

三劍俠果期好多人睇

意假

大陸佬都係假

Torino are interested in signing Zapata to reinforce their defense as the Colombian is very much liked by former coach Mihajlovic. #Gazzetta

米哈

+錢換佢belotti

醒喇巴打
唔好打咁多飛機

朝早啦,醒啦

賣zapata，又話唔同paletta 續約
唔通又買人?

即係會留高美斯再加升青訓掛

費倫

Gabbia

收返SIMIC 自用
尋晚打意粉U21幾好

意甲七雄 復興

全支走資

條粉皮儲10場氣出1，2場表現好多時都有驚喜
留返黎做第4中堅其實幾fit

如果兩個南美一齊出

Donnarumma told those close to him on social media abuse: "I've done nothing. I never said I wanted to leave. Why are they massacring me?"

知道玩大咗即刻屈鳩拉奧拿,扮無辜

because of Raiola

最需要你出聲果陣你唔出,宜家先出黎扮受害者

Dollar: 我剩係話唔續約，無話走喎

we'll see

第一球當佢比自己友陰, 算
第二,三球真係呢

有球禿達回傳佢自己ON99出黎都想屌佢, 算
食番個個都屌鳩禿達

呢家無面比, 屌到佢仆街

冇人擲啲歐羅出嚟邊有動力守啊

屈咩呀
肥閪教鳩佢講啦

佢都冇得出場 點屌

講用腳方面Plizzari好好多,次次睇到二五龍用腳控硬係覺得佢會甩腳

羅馬要告9肥佬， FIFA又要搞9肥佬， 自己變埋世界級過街老鼠嘅時候
先出黎講， 扮曬野， 起肥佬飛腳
法禿一早講明個deadline係U21前， 又唔撚出聲， 交曬比肥佬
老馬個人格唔會好得去邊

條友講咁多做乜9吖 好撚煩 一係就動筆簽約 一係就洗定個屎忽入雪櫃坐一年

FM出去搵龍乽唔係咁順利，而家改變策略用愛同關懷引佢番黎，唔理佢真心番定等賣，對隊波利益都係最好

依家簽就咪俾咁高人工佢啦

信唔過佢d職業態度囉

呢樣又唔驚，佢真心悔改定真心搏走都要好表現，而家對米蘭最大問題係搵龍真係處處碰壁，你睇d名都冇幾個，肯定無乜考察過龍門

佩連經理人講係因為我地想續反骨仔所以先停左談判姐

25龍講到自己好愛紅黑，
但又唔簽約，
依家仲未雪已經失3粒，雪埋仲得掂既

最唔GUR 係全部都唔係親身回應, 係靠爆料....講真呢啲Rumor 合埋眼都作到幾句啦

自己出嚟開記者會，屌爆肥佬順便炒埋，咪同你續囉，仲要無5M一年。唔係嘅話等變雪條啦

U21比人老強
一球1M啦屌

佢而家諗住逐個親戚推出黎試水溫

CDS: Mendes will work on dry loan (1 year) + Obligation for 40m (installments) for James to Milan

繼續吹.jpg

According to @repubblica, Donnarumma's father has asked Raiola to accept Milan's proposal of a contract renewal.

Milan's current offer for Conti is €23m. To reach Atalanta's demand, Milan will add a technical counterpart to the deal.

The names that could be involved in the deal: Paletta, Kucka or youngster Luca Vido. [via @Gazzetta_it]

40m分期又ok喎

要問過佢？ 成家奴隸獸

最撚簡單, 炒撚左佢自己上黎簽約, 炒人費我地賠埋都仲得, 咪一日到黑鳩UP

明顯唔係問 係叫肥佬應承米蘭個續約

不過直接叫自己個仔去簽咪得

Torino remain very interested in Zapata and Paletta. [via @Gazzetta_it]

ok又睇下點

米哈真紅黑

冇記錯kucka 佢都想要

一路話米蘭對唔住米哈

Simic has been greatly praised by Czech media, receiving the highest rating (8) in most media outlets for his performance against Italy.
可以租佢出一間多出場嘅球會繼續升 自用怕出得少

皇用75M買,會唔會咁平放

Cassano, who formerly played with Milan and Madrid, offered his verdict on the shot-stopper's future, insisting a switch to Santiago Bernabeu is too good to turn down even if San Siro is the best place for him.

"If I was in Donnarumma's place, I would stay at Milan for a few more years," Cassano said to Sky Italia of the keeper, who has also been linked with Juventus and Manchester United.

"It would be good for Italian football if he remained in Serie A. But it is true that if Real Madrid are there, you cannot say no."

OK ,3個加錢換你belotti

親身經歷過，肺府之言丫
Btw 我都係好憎佢

希望佢一世都無球會比佢落到腳

懷疑佢真正老豆係肥佬

爹親娘親
都不及肥佬親

仲要暗病返發

當年響我地度休養左咁, 都仲係好反骨, 屌佢老母

卡斯辛奴，有才華爬唔高，衰性格
果陣d波好好J

去到國米仲要屌鳩我地，入波慶祝

賤種
呢家無班落好心涼

光頭佬對佢唔住先

要怪都係怪光頭佬

賣伊巴，我覺得係米蘭星散失約在先

臭馬還臭馬，我欣賞佢的

係咯 講明賣伊巴施華就走

當時米蘭有幾多個好波之人，我覺得佢心灰走，好難屌

最critically important果兩個走左，成隊波攻守都跌左兩個檔次⋯果陣中場仲要無左雲邦美

比你係卡斯辛奴，走好正常

佢性格差係事實但我覺得可理解

Bacca: "Leave Milan for Marseille? When the market starts the press has give some rumors out, but I'm happy at Milan."

Bacca: "If I am leaving? No, I will stay at Milan. I have three more years of contract will return to the team on July 5 [for the retreat]."

但得佢同伊巴 施華frd 到

光頭佬果頭拍心頭話留 轉過頭就賣

其實果時所有人走都合理
米蘭都擺明唔想留高薪既人

屌，巴卡你走吧啦

Milan are increasingly confident about extending Donnaumma's contract, especially after Montella's meeting with his family yesterday [Sky].

Donnarumma's family have no intention in breaking up with the club that launched Gigio. Milan is working finding a positive solution [Sky].

飛機佬親身會見

Bacca: "Leave Milan for Marseille? When the market starts the press has give some rumors out, but I'm happy at Milan."

走啦都無得打正選, 好黎好去

條反骨都識講人話

走咪走囉
條撚屌走完仲要多多野講佢老母

成日屌我地喎

走正常唔洗成日屌我地

走啦 唔該

SPAL have not reached an agreement with Milan for Vangioni & Rodrigo Ely, the high wages of both players represent an obstacle for them #Sky

屌你老母光頭佬

Milan met with Fabio Borini's agent this morning who they already have locked a deal for, according to @MilanNewsit 唔好啊

屌你老母鳩頭佬，ely又係拉奧拿d餘孽

無計勸佢續番係目前最佳選擇

Sevilla's president, Castro: "Bacca is one of the options we are looking as I believe he wants to leave Milan."

巴卡做乜

應走既就出聲留
應留既就唔出聲

Felcioli's agent: "He will not be involved in this deal [Conti to Milan]. Regarding his future I will soon have to speak with Mirabelli."

好波, 菲力齊個價值唔應該送去做代券

西維爾黎借咋, JOJO借完好似都冇買

出6M買JOJO,乞兒到

一千萬送走佢都得

窿出去俾人分擔下啲人工都好啦

PLIZZARI新J片

The meeting between Conti's agent and Atalanta has begun. [@PremiumSportHD]

U21快快出局簽埋佢

踢多1場就完

估下25龍又要失幾多球先夠

下場打德國

用心良苦呀，快啲出局等干地快啲簽紙
真紅黑

The meeting between Conti's agent and Atalanta has ended. [@cmdotcom]

Conti's agent: "I am very satisfied with the meeting. There is still work to do. Now Milan and Atalanta will speak with each other."

Milan will soon make a new offer of €23-24M for Andrea Conti. [via @FabrizioRomano]

Di Marzio says Milan are inching closer to Conti with a new offer of €23-24M to Atalanta.

Andrea Conti’s agent is “very satisfied” after his meeting with #Atalanta - “now they have to talk to #ACMilan”.

Later in the day Fassone will contact Atalanta for Conti [@AlfredoPedulla].

快D SI,就黎星期6

掂喇

23M呢個價OK, 等打埋歐青就SI得

Atalanta have reduced their initial request of €28M for Conti down to €25M with possible discounts. [@AlfredoPedulla]

The deal may be closed with the addition of one or two young counterparts. Fassone will present Milan's offer to Atalanta tonight. [Pedulla]
Atalanta like Bertolacci, but he will not be involved in any deal for Andrea Conti. [@AlfredoPedulla]

Fassone is expected to contact Atalanta president Percassi soon to try to finalize the transfer of Conti. [Milannews]

買完CONTI
再恨恨執條反骨仔一劑
條防線終於出黎

反骨仔留不得，過兩年都係走

快啦conti算搞得耐

遲下左閘王, POLI, 古卡, 黑鬼達同埋殺柏達都話米蘭是我家, 完約先走

愈老愈真紅黑

我蘭有愛

棄權啦屌

成條防線除左羅馬仔都係新

羅馬仔表示感動, 唔使照顧禿達&黑鬼達

真藍黑:怕咗你哋

真係個個愈老愈愛米蘭
典解呀屌

一陣老馬比德國中出12連發之後
焗住續約

agger
用plizzari好過

下個post係大家最期待嘅18號

岩岩有FD SD張圖比我話米蘭中國銀監會查

呢次真係仆街又

岩岩先打左一個月J都唔夠又要驚過

不了,
練新龍算
廢事開季任人中出

FT: China’s bank regulator has ordered an investigation into overseas investments, including the #ACMilan takeover.

死得

呢次堅仆街
打左一個月J又要一鋪清袋
唔想做人了

唔撚係掛

一早提過呢個問題啦
冇人理我渣嘛

打J咁興奮邊有人會得閒理呢個問題

我提果時直頭比人屌

不嬲都驚緊

聞到陣米蘭又成為球壇笑話既味

可以點呀, 我地籌旗呀

其實無得驚
可以點

姐係點，米蘭會點

調查間攞嚟做樣嘅公司啫,背後咁多財團你點搵

其實萬達都比人查, 我諗過多陣應該無事
你估萬達走資走得少咩

中國銀監係中國既政府部門

其實強國所有既部門都係屬於中共

咪係驚又點

畀錢梳通 搞掂

又岩反正洗左800M，唔差左洗多少少

中國會管到意大利咩

咪係

手足們準備潛水

鐺鎿鑪鎷早已看穿一切

肥佬又贏

錢就洗左,冇可能嘔番出黎
大家驚咩

唔關管唔管到事，
佢查到李老闆背後班財團係支那真係有違法走資既，最簡單凍結相關銀行戶口，等你d錢匯唔到出去都夠收你皮啦

咁易畀你查到李老闆就唔洗去盧森堡開公司啦

睇下李老闆買a米係咪習總order就得

李老闆俾人鎖著啲錢係大陸，找唔到Elliott Fund條數都夠收皮啦

唔想比條肥佬攞彩

又賣盤

唔係賣盤咁簡單 好似係清盤

要夾錢買番個名係丁組打番上來

一冇轉會消息即刻推得慢左好多

又唔使清嘅，如果有人肯買。李老闆都係借美國佬錢啫，可能美國佬自己攪

前排先講起費倫

最弊佢借錢果間係投行嚟呢 投行點會有心機管理隊波

嚴格黎講係private equity fund
不過都應該冇乜心機管理隊波

agger
中間收購卡撚住左就係咁, 唔比走資

我發夢都想有呢日
唔使支持西波

而排好似唔西

而家真係查就證明左李老闆係白手套嚟 我蘭可能有好多條大水喉 跟住就睇下係認真查定純粹做下樣

咁就收檔 清盤我一定做好心幫你買幾件

過哂黎做我地fans 大家都係巴打沒計啦

希望冇事啦

大陸個邊d人好似話唔會有咩問題，
佢地好似唔係好驚，我諗應該無事既

有得J好快啲J

有d人真係好煩 自己果面無人理 就過黎moon post

師兄忍住唔理佢就可以架啦

Btw 希望我糷無事啦，剛剛J 番個零月咋。

呢幾日谷哂精

唔使QUOTE佢, 唔回應佢就得

我信無事 貝佬要求咁高點會亂賣

貝佬有乜要求高？

點會有事，好多國企同中共嘈完都係用錢解決架啦
而家係人都知係大陸收購左米蘭，大陸又咁要臉又話咩足球夢，點會整死自己

求其執件小支支過去交下戲先

食女個方面??

有無留意賣盤果排

After recent events and Montella's meeting with Donnarumma's parents, it seems that the renewal is the most likely scenario. [@Corriere]

見到蒙老師走去家訪真係笑左

當拿隆馬曳，唔聽話

收皮先算啦
佢查撚到咩

係係，我地會話吓佢

呀老豆呢家先出黎講野
淆底

肥佬唔係好撚多聲架咩，死出黎啦屌

Donnarumma's father: "All that matters is that he's happy. We hope he makes the right decision. We just want the media coverage to end."

Cambiasso: "If Italians become small when facing Spanish teams in the final? Juventus are the ones that always lose. Not Milan or Inter."

直線抽擊
古有馬隊五奪冠軍，今有保方三奪亞軍

理左又回 唔好睬啦

[轉會放緩] AC米蘭球迷討論區 18

新post

推爆佢

1001